## RGB парсер

### Условие
Сегодня мы изучаем модель [rgb](https://ru.wikipedia.org/wiki/RGB). Цвет в этой модели представляется тремя числами - интенсивностью красного, зеленого, синего цветов. Значение каждого канала целое и находится в отрезке `[0, 255]`. Проблема заключается в том, что задавать цвет можно разными способами. Вам нужно написать код, который по строке с цветом вернет список значений каналов `[r, g, b]` или `None` в случае ошибки


### Валидные форматы задания цвета такие:
1. `#xxxxxx` - rgb в шестнадцатеричном представлении
2. `rgb(1, 2, 3)` - каждое число отвечает за интенсивность цвета (от 0 до 255)
3. `rgb(4%, 5%, 6%)` - rgb с процентными значениями от 255 (округляется вниз)
4. `bgr(1, 2, 3)` - rgb с перестановкой (любой) компонент. перестановка может применяться к п.2 или п.3 выше
5. `1, 2, 3` - rgb со соответствующими значениями r, g, b

#### Примечание
Не забудьте, что во входных данных могут быть лишние пробелы.


### Пример
```python
In [1]: from rgb import parse_color

In [2]: parse_color('#AAaaaa')
Out[2]: [170, 170, 170]

In [3]: parse_color('rgb(1, 2, 3)')
Out[3]: [1, 2, 3]

In [4]: parse_color('#gggggg')

In [5]: parse_color('brg(70, 71, 72)')
Out[5]: [71, 72, 70]

In [6]: parse_color('rgb(   255, 255,    255 )')
Out[6]: [255, 255, 255]

In [7]:
```
